依幾日突然間好懷緬過去

突然回想自己以前3年半的前女友。。。
想知佢依家過得點。
3年半，算係老朋友吧！完全唔聯絡好似略有所失咁。

Marvel 又做完了。
有啲舊鋪頭，老店，希望佢地以後都唔會執，唔會變。

ex 算係我第一次拍拖，回想個陣我仲好純。

懷緬過去常陶醉
一半樂事
一半令人流淚